香港似乎已經正式成為美國談判籌碼

簡單粗略分析下。
喺6月中，尤其衝突最嚴重嘅612之後, 由侵嘅對答同表態睇出白宮對香港問題仲處於觀望狀態，似乎猶疑緊應唔應該用香港依張牌。之後國內接連民調失利、被600美商美奸聯署施壓，再到g20無功而還，到本月突然高調接見肥佬黎, 可以幾肯定侵認為經濟同科技層面嘅打壓，已經不足以令中共短期內大選前妥協，所以不得不打出香港人權牌。
可惜籌碼、棋子往往係用嚟交換同犧牲，若然侵以放棄介入香港為代價之一同中共達成協議，嚟緊嘅5年, 至少2024前香港形勢必然急轉直下, 出年無論係sleepy joe定侵當選香港都唔會有運行。
若果有人認為所謂國會施壓、兩黨共識可以制衡到白宮，麻煩請參考64之後, 當整個西方都猛烈抨擊同制裁嘅同時，bush如何暗地裡縱容甚至助長中共翻身。
未來香港崩壞嘅速度將會超乎大多數人嘅想像，至少肯定中共係貿易戰後會對港人瘋狂清算報復, 之後信用評級、各種監控設施思想改造課程將會接踵而來遍佈全港。各位連登仔好睇路

啱
所以香港人唔應該期望其他國家打救
自己地方自己救

時間不多了, 當思想同行動上跟唔到情勢同環境，到時想救都冇得救。